黃色廣告圈，需要手足們的支持！正評之後我地一齊衝呀！

話說小弟好想為香港出一分力，成日見到唔同商戶捐錢比星火、立場等等，咁我心諗不如開一個收集廣告平台，收集有良心又黃的商戶的捐款證明，然後再幫佢地宣傳。 除左收集，當然做埋主動出擊，搵更多商戶出錢出力。但最重要當然要靠各位手足Follow 同Share 出去，只要愈多人支持呢個平台，咁班商戶先會願意出錢出力換宣傳。如果真係搞得成，希望大家大大力懲罰佢地，等更多商戶與港人同行！
希望大家 Follow 呢個instagram，一齊建立黃色廣告圈，再推動黃色經濟圈！

Instagram：freead_hk

FreeAD_HK

Free Advertising HONG KONG

堅守良知公義，與港人同行
就是最好的宣傳

目的： 改變香港的廣告業，推動商界與香港人同行。

＊商界往往投放大量的資源資金，推廣其品牌及產品。正因而此，本媒體希望與站在公義一方的商企合作，協助宣傳他們的品牌及產品，從而推動更多商企支持公義，與港人同行，藉此希望擴大黃色經濟圈，最終希望推動整個商界與香港人同行。

運作模式

一. 審核階段

1） 商企聯絡本媒體，本頁會*審核該商企是否可以加入*黃店良知名單，
審核通過後，將會進入合作階段。

或

2） 本會聯絡社會公認的黃店，鼓勵該商企與本頁合作，加入黃店良知名單，
然後進入合作階段。

＊審核方法： 連登公投 （暫定）
＊黃店良知名單是指：名單內的商店都是有良知、支持公義和港人的商店，並會作出實際貢獻，如捐款。

二. 合作階段

當成功進入本頁的黃店名單後，商企將直接向良心傳媒、援助組織捐款，再將收據發送至本頁，經核實後，本頁將為商企進行*宣傳。

*本頁將為商企制作一系列宣傳計劃和活動，宣傳渠道主要為社交平台，例如連登、Instagram 、Facebook等。 ＊良心傳媒、援助組織名單：1）星火 2)立場新聞 3）蘋果日報

三.捐款及宣傳詳情

商戶捐款港幣 $5000 ＝ 本頁將協助設計圖片及公司簡介，並在Instagram發出一個帖文、一個24小時的限時動態。

商戶捐款港幣 $10000 ＝ 本頁將協助設計圖片及公司簡介，並在Instagram每天發出一個帖文、一個24小時的限時動態。（連續 3天）

商戶捐款港幣 $15000以上＝ 本頁將協助設計圖片及公司簡介，並在Instagram每天發出一個宣傳帖文、24小時的限時動態。（連續 7 天）

本媒體暫定每天最多只出三個帖文、三個限時動態，並會在帖文中顯示商戶的捐款數目，讓公眾了解。

重要聲明：

本媒體並不會向商戶收取捐款，只會接受商戶捐款至良心傳媒、援助組織的單據，並且會另出帖文，公開單據及捐款數目。運作模式將會視乎情況改變，例如更改良心傳媒、援助組織的名單，或改變捐款及宣傳詳情的細節。但不會改變的是，本媒體只接受商戶捐款的單據，絕不收取任何款項。

Instagram : freead_hk

問答：

1） 問：如果佢地為左賺錢先捐錢扮黃，點解我地要幫襯佢地？

答：
我明呀，但呢個時勢，我地要贏就要有更多人支持，商人都係靠錢睇，只有香港人市場夠大，以後商戶就會支持香港人，佢地就會比壓力政府，與港人同行。

本身藍的 ： 我地一定唔會比佢地過到審核，呢樣要靠到時連登公投。
本身中立的： 多個朋友好過多一個敵人，同埋佢要捐錢先有宣傳機會
本身黃的 ： 可能無人知佢地係黃，佢地值得我地大大力懲罰！

2） 問：點解你要搞呢個平台，你又無錢賺？

答：
屌啦，呢個時候仲講錢架咩？我要為香港出一分力，我要贏呀！
加上我好鍾意廣告呢樣野，咁不如試下出力幫手！

希望大家可以一齊follow，一齊行落去，一齊推動整個商界與香港人同行 !
好多野都未構思好，未盡完善，大家比意見我地再改，一路做一路改，不分化不割蓆。
求各位手足大大力支持！ 大家可以起我底，非P非鬼，只求一句加油 !

五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命

Instagram：freead_hk
正評： 搞啦 手足一定支持你
負評： 無用架啦，算吧啦你

推呀

推呀！

繼續推！ 希望手足們見到！

推到手足們睇到！ 咁都沉

支持

幫你推下

多謝手足

推 加油！

已follow!

幫你推, 呢樣野有討論空間

立即推!

歡迎大家加入一齊討論！
我地團隊會全力改善！

多謝手足！

多謝手足！ 我會擺晒所有得閒的時間去做！

好呀推

再幫推, 希望有一D方法持續地宣傳同埋加強到建立我地既經濟圈

多謝手足！
慢慢我地團隊會再諗更多方法，務求同商户、手足、市民有更即時、更緊密的聯繫！
但暫時我地先推IG ，多d 手足支持就係我地的動力

你願意為被捕人士同失去眼睛和生命的手足爭取公義嗎！
你又願意為公義冒險ma !

@vvovv2019